話投建制嗰啲我屌撚鳩哂你地呀

記唔記得一開始建制班仆街做過啲乜，講過幾多風涼說話，冇人性說話？

你投佢，係認為佢代表你，係認為721 831 101呢幾件事，示威者係抵撚死？你支持黑警打爆示威者啲項？你支持黑警殺棄屍？

記唔記得佢地俾林鄭冼一鑊係點樣心痛啲選票？幾咁緊張

你吸得建制個印，根本中哂對家嘅伏。雪中送佢炭。你諗下中共種啲票係投俾邊個就知啦！中共種咁撚多票，唔撚係投建制唔同投條撚呀？

對家一直驚冇票，你睇唔到？唔記得敵人害怕的，我們就要做？

你投對家，以為自己喺係八奇思考領域入面啲人？唔係呀！你只係超級大傻仔，係個北京電視機！

我當你撐白色，你唔撐理念同你接近啲嘅灰色，你竟然投同你完全相反黑色？？乜鳩呀？？？用下腦唔好玩啦！

你話懲罰要泛民
咁我屌你老母
建制班仆街邊個去懲罰？

幫我推高佢
等聽日班柒頭睇完再諗諗點解投建制
真係蠢撚過啲藍絲，起碼佢地有拎過著數
你就打個飛機當贏左

你以為今屆全部建制 下屆就有本土/其他派系？會唔會天真得濟呀？有下屆喇

冇下屆喇*

Push

It is clear that Rule of Law does not exist without Democracy in Hong Kong. Even if you don't like any of your candidates, voting for 民建聯（DAB）is like keeping Carrie Lam and the current government and its brutal police. Utter non-sense.

推

有班仆街, 成日話攬炒選舉,
其實上一屆已經係攬炒左, 造成今日咁既局面

再加上今次唔係純粹要贏議席,
係要衝總票數, 另類公投, 表達民意
走去投建制保皇奶共黨, 即係出賣手足 !!!!!!!!!!!!!

不投建制！

話投建制果D肯定係鬼啦，咁都開post

屌
有啲好撚黃嘅朋友都share陳雲
都唔知點解